机器学习应用程序的使用也简化了人们编写或创建内容的方式。 在数字营销中使用机器学习的五种方法|Birbahadur Kathayat | 2021年2月12日|搜索引擎观察 
 该基金的使命是“让比特币成为互联网货币”，一份工作申请如是描述。 Jack Dorsey和Jay Z投资500比特币使比特币成为“互联网货币”Manish Singh 2021年2月12日 
 由OVR科技公司创建的一个平台发布香气，使虚拟现实体验更加生动，并计划将其应用于从创伤后应激障碍治疗到危险工作培训等一系列领域。 香气可以唤起你喜爱的旅行，或者还没有开始的旅行 
 MetaHuman Creator同样可以是多功能的，为下一代平台游戏、手机应用和电影特效提供高级角色创建。 2021年2月11日，与Epic的超能力者创造者Stan Horaczek一起创造的可怕的现实数字人 
 购买申请也在年度基础上继续增加，平均贷款余额再次攀升至402,200美元的新高。 抵押贷款利率在经济不确定性中陷入中性|凯西·奥尔顿| 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 “被告移动了他的手，以避免手铐戴在他的手腕上，”起诉书说。 抗议者们把这个好心人警察打倒|迈克尔·戴利| 2014年12月16日|每日野兽 
 我的父母对我的选择非常激动，尽管在申请过程中我甚至从未去过学校。 30年前，我在弗吉尼亚大学的兄弟会被轮奸，没有人做任何事 
 更正:这篇文章的早期版本称ISIS已经使用了FireChat应用程序。 ISIS在躲避美国间谍方面做得越来越好|Shane Harris, Noah Shachtman | 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 虽然该应用程序已经在伊拉克使用过，但ISIS尚未证实使用过它。 ISIS在躲避美国间谍方面做得越来越好|Shane Harris, Noah Shachtman | 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 他的绿卡申请遭到拒绝，他说，“那天我立刻就来了”。 卡布里尼母亲，绿卡圣徒|迈克尔·卢恩戈| 2014年11月11日|每日野兽 
 在普遍实行自愿制度之前，这一制度已经在两个地区充分实施。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 这个要求是带着轻蔑的严肃态度提出的; 用一种对儿子感情的无情运用。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 诚然，这种应用不如它们支配思想时那么崇高和宏大，但它同样真实。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 尽管他们的制度在实际应用中经过了修改和修正，但它仍然在很大程度上影响着我们今天的看法。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 使用温和的加热或适当的化学物质将有助于区分它们。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德